7K LIST求評

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

張LIST係跟法奧推介既 張卡就改左TWIN FAN 電腦都會係法奧買 大家對法奧評價如何?
RAM同SSD會唔會伏?

加少少上2066

。。。

打機起碼都要16GB ram

2條8GB咪16GB
定要2條16?

法奧大法好

d 人盲 成日睇唔到 X2

對法奧評價如何?

谷都要谷到張2060出黎 寧願cut其他

唔多打機

唔打機是但買隻1100蚊rx570
d錢放落ssd 變8200pro 1tb
ram 上3600

有事開post屌柒
冇事開心使用

主機板:GIGABYTE / ASRock / ASUS B450M
處理器:AMD Ryzen 5 3600
顯示卡:NVIDIA GEFORCE GTX 1660TI 含 6GB GDDR5 顯示卡記憶體 !!(可升級RTX2060,RTX2070)
硬碟類型:SSD
硬碟容量:XPG SX6000 Lite PCIe Gen3x4 M.2 2280 固態硬碟
記憶體:16G DDR4-3000 可升級最大32GB
機箱尺寸:MATX Gaming機箱

依間野好似平成千蚊既 知唔知點解

240gb ssd
不知名牛同不知名case
都可以平成千
其實可以試下 記得po開箱文

512SSD黎
CASE本身冇乜要求 由佢
想試

想試就去馬

底板同display肯定俾辣殺你

換Antec NX550/550W 80PLUS BRONZE +$165
換埋1TB SX6000 +$350

6500埋單 平法奧幾舊 即日送上門

去馬了

問左係ASRock B450M HDV
ZOTAC GAMING GeForce GTX1660Ti Twin Fan 6GB GDDR6
如何?

塊板真係B450嚟講最辣殺

咁都係幫襯法奧用返佢條LIST算

1